中共想拆防火長城，放狗去周圍吠人！

" 北京将在今年年底前推动开放互联网游戏、视频和图书等内容运营业务的外资准入条件，允许其在满足内容监管和数据安全的前提下提供网络游戏下载和网络视听节目服务。

此外，在增值电信业务中，北京也会争取更开放的政策落地，例如推动工信部在示范园区放宽国内互联网虚拟专用网业务（VPN）外资准入条件等。

但开展VPN业务的外资企业，试点开放外资股比不超过50%，以吸引海外电信运营商为在京外资企业提供专属互联网虚拟专用网落地服务。"

養左幾億狗咁多年，而家就放狗出黎週圍咬人了

本身都周圍咬人嫁啦呢班畜牲

開完包個三日內就後悔封返

諗起大鳴大放